部白色厚PS4係咪玩完了？

岩岩一開機仲著到，放左隻碟落去LOAD

之後就熄左無反應

仲諗住捱到PS5 出

唉，想喊

攞走整

嚇撚死

虛驚一場

希望真係捱到PS5先壞啦

利申： 窮撚

岩岩裝王國之心3

轉左電子板了
感覺Ps4 cd 最易壞